要求各國政府立法強制打鼻鼾人仕做手術消除症狀

依家喺hostel, 有三個人打緊，環迴立體聲，完全訓唔到，聽講係d死肥閪/撚先會打。

落街行下囉
樓主係邊？

你又知自己無打?